分享下你追一個內向慢熱既女仔經歷

而家好多人都話自己慢熱又內向
要花時間再認識了解
呢個說法其實對追人果個有風險
因為太多不確定
一係就ok 一係用好多時間最後都係做人隻兵
女人好多時就話自己內向慢熱所以要花更多時間認識
實際真係分唔到呢招其實係想吊住人定真心認識

煮耐D

其實只係唔鐘意你

內向慢熱撚表示
由於都幾敏感
其實好易feel到人哋鍾唔鍾意自己

所以如果真係兩情相悅
自然而然會走近 唔使「追」

我就係個內向慢熱嘅女仔

唔想太chur但係又好想人主動 係咪好撚矛盾。

你中意人時會唔會主動塭人傾計同塭機會見面？
定係被動角色等中意既人塭？

對住鐘意嘅人點都會主動嘅 但係見面就未必會好主動約 除非我好肯定個男仔係對我都有啲feel

不過我覺得我嚴重到應該曖昧緊嘅男仔都以為我對佢無feel 了

呢d性格咁撚難頂嘅女唔要都罷啦
慢熱大撚晒

咁如果對方唔係你要既人你會比時間認識定直接拒絕？
如果你又ok對方 通常幾耐確認？
我覺得內向慢熱唯一優點就係專一細水長流

對唔撚字囉

佢自己講 就唔係真係內向慢熱
真係內向慢熱嘅會feel到

你去了解吓佢先啦
1. 受過傷
2. 對你冇興趣

其實只要你自己唔好太卑微
就算點都唔會變成「兵」囉
最多未fd zone

呢樣真 成日話自己慢熱 對人冇興趣果陣呢個藉口又幾方便 永遠都唔會熱架啦

啱啊exactly

最重要都係2

如果唔係我要嘅人 我第一樣野一定唔會主動搵佢先 。我覺得對內向慢熱嘅女仔嚟講 肯主動搵你已經可以99% 確定佢對你有feel 了
同埋我嚟講嘅話兩三個月我會覺得差唔多啦，再耐啲嘅個女仔都未肯同你確認基本上係收緊你兵多過真係慢熱

了解吓佢內向嘅原因(?) 仲有 關心關心同關心
佢夜晚出咗街你咪問聲佢返到屋企未啊/ 返到屋企同我講 但係千祈唔好chur問完一句就等佢覆，唔覆都唔好死chur炸機同問長問短
利申：以上只係我個人感受同意見

其實真係內向慢熱好少會親口講，除非對你有興趣

咁如果你知道你心儀對象有另一個女仔同時都追緊佢你會競爭去爭取定放棄？

內向難啲會主動爭取 同埋揀人哋唔揀我一定我有咩比唔上人 我會覺得唔好浪費大家時間
（我係習缺愛自卑內向慢熱一身

我覺得內向慢熱好難捉摸好一時一樣
但係唯一好處係細水長流 你係雙魚座？

內向慢熱同專一係冇關係

處女座

但係我覺得內向慢熱嘅女仔唔會花心得去邊
前提係個女仔係真慢 唔係自己話自己係嗰啲
通常自己話自己係嗰啲 都唔係

咁唔一定主動花心既
內向慢熱 但如果同現任條仔一齊得唔開心 同時又有另一條仔追 都可能會唔專一

因為時間要慢到又不確定 你唔怕有興趣既對象會好快同其他人一起？

世界上的另一個我

我同佢傾左4年幾
都係出過幾次街
大家還是一直單身

要追返黎既人，多數都都行唔遠，鍾意既就真係自自然然會行埋一齊

毒就毒啦屌
女仔就內向慢熱咁撚文雅

追左處女座女仔一年零3個月，3個月前告白第一次fd zone。但係佢又同我曖昧。之後再告白一次又話唔想再一步關係。咁我繼續努力係咪無可能？同埋係咪只會煩對方？

佢無覺我煩。告白過兩次。
第1次告白後係好唐突fd zone我，但之後又熟返。（途中我都係繼續追
但係2.14禮物前又話宜家唔太想進一步，問佢係咪完全無機會。佢話無，只有朋友。
搞到我想放棄。再努力又好似自我滿足，而唔係想佢開心

我都係內向 真係鍾意會主動同大膽講出嚟
但feel到人地唔係嗰回事就會摺埋
一縮就唔會再主動返